有無巴絲仲未搵到工 (23)

1001咗開返新post

隔左好耐上水 應該冇人認得我

絲打in咩position

夠鐘死心了

不過in完冇消息 死心了

lm

間野伏唔伏？

Lm

留名

機緣巧合之下搵到份外國炒散工，要飛去杜拜一個月做替工，18k，翻到黎之後每個月比1.8k你當補翻隔離14日既錢
詳情要我confirm到係去先會約出嚟見我，好似睇落唔錯？

果1.8k比足一年

好羨慕 我15k做到仆街

今日係咪唔會有call

Same

fg無事算唔算失業

welab bank大量請cs...welend網頁睇到，開佢一14～19k都ok識人做緊

same

Add oil
應該無問題

加油

咁快知人工

但我真係冇信心短期內搵到工，已經失左業5個月，過去d洗費佢又肯包咪去下囉，好過係香港冇嘢做

點解？

降緊本身都唔係咩有料之人

係咪今個星期開始返個份？

勞工處個「高學歷就業資訊網上平台」都OK

+1，覺得自己好似小丑貼錢去表演馬騮戲咁

商科仔 由6月揾到依家
前前後後都in左大概10份
CV send左>100
點解junior /analyst位都要2-3年exp先請
究竟fg係咪得gt可以報
好depressed

Yes 打咗1823未？

今日都唔荒會有call

想知道公司會不會反悔給出的offer，等很久都不聯繫我簽約，會不會他們in到更好的感覺要重新開始搵工

可能一轉頭就話個位withdraw左

唔怕既打去問問

一陣發email問下先

有機會

我試過係咁 我自己估係揾到更啱嘅candidate

咁hr有冇話比你知？定係你自己問？

我就係你講嘅例子

大公司定細公司即係冇信譽可言喔

我係offer第二日打去問佢啲terms嘅嘢 之後佢打返比我就道歉話withdraw左個位 我個下其實有啲relieved因為本身唔係話非常想做 所以冇細問點解 但佢本身急要人 所以我估係有其他candidate

我打去問下好了，早點解脫

so sad

見咗幾間學校⋯⋯跟住得一間有得second in 但嗰日有事去唔到 打電話俾我嗰個人話要再問問校長先知有冇得in 但差不多過咗一個星期了 睇嚟呢年應該要乞食

及早放棄人生，生活更開心

咁還不如btp

真係靜到連打黎叫interview都無

Fg叫價都要睇科

恭喜，我星期五同下星期一都要interview 之後仲等緊dream job offer，希望同你個名一樣

no call

今日in左一份，receptionalist，十分鐘都唔洗就in完了。話見埋其他candi再揀，又係話星期五前通知。又覺得無offer求下offer god

多數 我聽到佢咁講都知道
有機會衰咗

我試過好多次呢啲情況

希望你有offer

見咩post？

幫你集氣 希望你成功

依排開始收到interview call
好過上月尾嘅
9月我份 temp工完約都擔心緊前路
份份工大把人爭都有排揾
去我長洲frd果度邊玩邊搵工，希望唔會gap太耐

子傑巴有無搵下admin工

有啊,反而係admin工冇回音

係咪呢排wfh
有兩份要求極相關嘅工都冇回音
cv received only

長期畀人負皮重要留左言1分鐘都冇

有on9玩野掛

要唔要試下sd學校工
jump.mingpao 有d學校仲請緊ACO

我都係 唔知講錯咩

有無d 返9 5 既工 有18k又唔洗ot

巴打你好似前一兩個po已經比人追擊

有冇低學歷巴絲 失業中

冇聽過仲有翻9-5既工9-6基本啦

笑左咩事

MT

自己開

聽人講

好大壓力覺得自己好廢 得third hon 又無工作經驗 想做cloud related 考咗兩份cert 但係都好似唔夠料入行

sorry 咁有無9-6

聽過secondment 15.5k

16k 11k冇工番都唔做

好撚慘

Me

我朋友話receptionalist咁簡單in得快好正常，個hr都話份工好簡單，係人都做得⋯⋯但10分鐘真係勁快

大家咁話

又陪跑：（個HR話receptionalist唔係senior位唔需要second-in⋯⋯⋯
但佢都有就得自我介絡提出問題follow-up下⋯⋯但10-15分鐘真係太快⋯⋯好不安。

12k 咩工？

我

比d信心， 有機會架

一直搵，個個星期都有interview，但都係no offer

睇樣睇談吐
唔使咁上心

唔係份份都會問expected salary架咩

same here

好:( 好想有offer

咁睇落都有機

me too ：(

你點感覺到就嚟俾人炒？

琴日in完份工 今日就見到jobsDB 又up多次個post
係咪可以打定輸數

唔關事，好多自動update

唔關事，你諗多咗
間公司比一次錢之後同一個廣告可以登幾次

但係佢description 有一個字改左 應該唔係auto掛

send咗幾十份cv都冇份有得in

你做開五毛 一早block咗你
呢家五毛都無得做？
抵死

想知會唔會出埋email confirm letter講埋salary同benefit都會反口唔派offer 等左一星期都未約簽約

有冇同佢講實幾時返工？

之前都有啲工send下cv
而家cv都冇得send下

做人無出息
無CALL是常識
有CALL係奇跡

明明都meet到requirement
但總係viewed 無interview call
好灰

無工可以apply了

依排成日有依 d情況

我都係

連interview機會都無，自己可以有幾廢

下次個名可以叫一周年

你地見工個陣
間公司會唔會copy埋你身分證
但係未請

會，有咩問題

好奇問一下
之前見工未試過要copy

TA only...

一日未簽約 一日都唔好太有期待

冇啦
本身上星期五我朝早先apply
佢30分鐘黎已經打黎 叫我即日見
我話 今日唔得啊
之後就改左星期一見

開頭心諗佢咁趕要見工
會唔會好伏

如果天水圍番筲箕灣係咪不了啊
得呢個有聲氣

可能一萬尾咁
其他近少少既都冇消息

其實份工同公司應該都ok過得去
如果咁遠車程收工冇得準時既話呢
你之前個offer又係咩啊

事隔半年終於搵到工好感動

通常shortlisted 幾耐會有interview

因為一直搵唔到工 走左去讀master
19 Grad

唔定 試過shortlisted完無call 亦都試過一星期內收到

睇來今日又係得view無call嘅一日

秒回咁痴線

Mon實你

屌我viewed都冇
哭能左

做開幼師
依家失業先發現除咗依行好似冇咩工識做咁

俾HR play 9，星期一in個時話今個星期會有消息，然後我岩岩call，佢話星期一既未有結果，係唔係吊住我定真係未出offer

咁有冇浪費到一年定直落master?

我都諗緊再搵唔到工就去讀master
但讀master又要洗幾萬我又想讀哲學, 讀完又係乞食

就算讀都係下個學年或者2022 即係依家都係要揾份工

正確啲黎講係10幾萬

點解想讀哲學呢？

本身對呢科有少少興趣 有啲後悔入U時揀咗第二科 而且我個科係香港讀master同degree啲嘢無分別

哲學邊方面吸引到你？

讀full-time唔洗錢

我對哲學唔係了解好深
但我比較想探索道德上嘅嘢 例如自殺有無錯/應該唔應該, 主張生命無價眾生皆平等係咪等於唔應該食肉,甚至唔應該食素, 道德應唔應該引入市場, 如果應該引入應該引入幾多
另外細個一直都鐘意道家果種思想, 人大咗有時又會望下佛學

說服唔到自己日日咁長路搭巴士轉黎轉去
我會痴線

我係想讀哲學 (文學碩士)

浪費左一年喇

有冇人收到遵理offer

咩post

MT想知自己係咪收左皮

太遠真係不了 轉車轉到人都攰
如果來回三個幾鐘 我應該未必會接受份工

我都有apply 連interview都冇 反而另一個位先有得in

咩工？

初初都有啲懶懶閒 依家認真搵先發覺大鑊

你aim咩工呀 你見揾到同揾唔到工嘅人係一半半咁 自己比較想要做個份又唔請 唉

有，仲要自己印黎比，interview完冇消息，
以後唔係真係請都唔會比

有無人搵工等offer已經去到懷疑人生既階段 覺得自己就黎唔得了

我諗住馬死落地行做保安，有冇師兄係度分享下工作

馬死落地行做裝修, 白讀4年書

都唔知佢印黎做咩 又唔係請

前兩個月比間保險公司呃左上去in
In我個個係個大概30歲既事業女人
一黎就問自我介紹
之後既30分鐘就講公司做啲咩
一切都正正常常咁
之後就黎料
唔知係咪佢有個好朋友要結婚
佢係咁問我要點樣幫個就黎要結婚既朋友搞個生日party同單身party
又問會係邊度搞 點搞 請幾多人 有啲咩活動 籌備要用幾耐之類

離曬題喎

想搵part time，除左jobsdb有咩網好介紹

Sor 我覆錯group 唔識del

今日apply咗份做寵物善終客服 18至19k
好快就叫我去Interview
唔知有冇伏

邊到搵到
有D善終24小時
唔知客服會唔會

但你接唔接到 每日來回 兩粒鐘先？
我試過大西北番康城
我番左一個月 身體頂唔順 辭咗

希望大家明天會好 d
有 offer la

入錯行少事
你有料嘅就唔會煩呢個問題
你無料既更加唔洗驚 一定會面對呢個問題
仲住再諗囉

點知， 不過我加左水印， 求職用途，
保障返自己

仲未搵到自己條路 唔知番咩工好 見左幾份都無 又無錢讀master唉

今日!
會唔會!
有CALL呢!

好彩我屋企人都好支持我讀master

學到野

咁你打算點

巴打動力好大
我請都唔做個D我唔去算

照 accept 左先
再繼續 interview

其實一返左工 再interview 唔知會唔會有人屌
如果多過一份要見

Sick leave 唔太多就唔過分

indeed

轉行做左兩個月，因為係西工就祼辭，廢青左一個月度，依加搵唔到工

當然有啲啲後悔，但因為太西都頂唔到太耐，諗緊搵唔搵返之前做開果行

有面試？

係咪i字頭間it vendor

裸辭了 希望快d搵到工

巴打加油，上個月都裸辭咗

fg做左3個月廢青都未搵到工
有幾個interview但就係冇offer
唔通個天都唔中意我

收到個UAT contract位做唔做好 會唔會比人當condom

大新？

預左係踏腳石轉 ba post

留名一個interview 都冇呀救命
兼職都搵唔到

今日first in完，話1星期內會通知second in，姐係又炒左

我in左10份都無offer

又到週末，即係聽日同後日都唔會收到call

上個月見疫情差揾左份 temp job快完約, 又要失業
好彩依家開始多interview

same la

等運到

Send左 80份 cv
今個月

epro telecom, virtual bank cs又大量請人你地可以試下14k~20k 返shift, 5日工，contract半年

offer god俾一個offer我啦，我會努力工作嫁啦。
依家去玩又無得玩，唯有做野。

希望真係有second in la 唉，好想要offer

基本上即請，最好有cs/bank經驗

Cs 要返通宵

輪住返姐，返夜又多幾千好過cv空白無錢開飯邊做邊搵啦

你 agent?

唔係之前返過可以hea住先

fg? 10份1個都冇咁黑仔 得閒扶下阿婆過馬路

星期三 in
今日就收到reject email
都好唔好比假希望我
下星期再 in其他工

有reject email算係幾好

通常係in果陣傾人工定係收offer果陣傾人工？

收到兩個call三個interview

我想問，大家通常幾時收到second in? 如果係心水人選係唔係即日就知？

係，十份都無一個offer，不嬲黑仔左廿幾年

諗諗下，今日個hr話做admin都有壓力，唔同做cs有即時壓力：（
又問點解唔做埋依家個間既FT :( 其實係唔係已經陪跑左。

完全明白 我都係做admin
未做過既人會覺得admin係輕鬆可以hea
但事實唔撚係囉
都有deadline要追

唔好諗自己係唔係陪跑
反而諗下自己in完後係咪真係適合 真係想做呢份工
唔適合既就繼續搵工

雖然個HR會問我有無其他interview:( 問左又點，都陪跑

我做sales & CS仲焦慮，反而文職deadline我無咁焦慮。

in左十幾份都係咁，我係唔係以後唔洗有文職

in到覺得自己好差，所以無人想請:(

不過今日hr本來叫得等一下，應該係叫個department manager in埋我，但因為開緊市，就無後話了:( 岩岩send thanks you email俾個HR，個stay healthy打少左個y，應該唔會有second in機會了：（

真係頹到忍唔住崩潰喊到狗屎

我手殘打多左，封email無s

sor 焦慮緊，就開始好typo，但email就係少左個y 我都係早死早超生

有時候未必係你in得唔好啊
只係對方未必揾最叻既人 而係搵最適合既人
我覺得命運有安排架 加油💪🏻

我命一直唔好

thank you letter 對結果基本冇乜影響，
除非有重要野follow up
香港人唔受依套

放心 HR一日收咁撚多封email 好大機會唔會睇到封信

yes，政政

我知，但都send email問點解自己唔係最好既人選

你試過咁問法HR真係會回覆？

心態正確

有d好人知我fg會回我，都有贊我對答好好，但唔係最合適

想問下大家依家搵開咩工？你地in之前最基本會點prep個interview？

我都係今年fg，仲未搵到工，得4個interview 0offer，依家個人愈黎愈焦慮

唔想太長空窗期

利申:一直有番pt

睇下公司業務，完。

巴打搵開咩位？大包圍定係有目標？

大包圍admin

你搵緊咩工？

Fresh Grad文科仔
搵唔到正職，去搵實習做是咪好不智？
實習又冇寫幾錢補貼

唉。真係等運到。

大部份fg份CV都係好空㗎啦，篇幅大概一頁左右就OK
英文呢樣嘢真係冇得避，基本上稍為好啲嘅post都係要英文interview
做吓research睇吓公司背景、job duties
諗吓對方可能會問啲乜，亦要諗吓對方會想聽到啲咩答案
然後背熟到時要講嘅嘢
當然你係冇可能窮盡一切可能性，但啲大路啲問題就一定要預備好

如果冇乜經濟壓力咪慢慢搵囉
今年個市咁差難搵工係正常

日日都上jobsdb ctgoodjob睇有冇新工
搵咗幾個月冇一份有回音
搞到個人愈嚟愈頹 好辛苦

新工問我有冇notebook
有就帶埋返工用

你當年hae讀係因為覺得冇興趣定係點？

唉，21號見個份工，in完佢當日又出番同一個position既ad姐係連問有無second in都唔洗？

疫情好左多番interview
但有無人擔心自己空窗期要 1個月或以上？
19 grad 後做過三份工每次空窗期少過一個月，今次真係感覺好難行
上年因為身體問題錯失左轉行機會幾後悔，依家市況非常差

Hr interview 串/窒你好常見

In完當日間公司又再出同一個possition既ad係唔係我已經無second in了

係 搵下份

未必
有時係公司買左 jobsdb package 繼續登

冇前景又冇野學嘅文員工大家會唔會都做住先

唉但感覺都係898

唔到我地揀 la

Apply住其他工再等

會 因為點都叫做有收入先

已經applying

空窗1個月就算啦，
依到大把人由6月空窗到依家都未搵到

出幾多錢offer

打算揾唔到就報愛增值算

14k

會，係咪有介紹？垃圾工我都照殺

讀咩科先？

14k admin算係咁？如果第一份工 可以勉強take住先

唔太遠就翻住先啦 我地想有得翻

見到有人話fg份工有14k或以上都已經可以接受

究竟家陣搵工係咪得堆伏工....
一入去interview已經問我o唔ot

上個禮拜in完 傾好曬等緊offer letter, email話今個星期會出比我 但要收到個心先定啲 日日都訓唔著搞到

依到開始無咁活躍，睇黎大家應該都搵到工

想教下各位巴絲
我係六月sd左兩份cv，下稱A同B

A工 FT job，六月尾時已經2nd in 左，但一直冇回音

而B工係 PT job，係A 2nd in 後3日打俾我，但我果陣因等緊A工回音 就推左，B 工 HR之後話 同樣職位開放請埋FT 叫我之後可以再試

依加等A等得太耐想sd 返cv俾B工搏下FT，會唔會ON9+死蠢左？
但同時又怕A工 突然call我跟後續野，我又唔知點算...

P.s:兩份工都係同行同工種

求問copywriter/editor見工大概內容係點？
通常需要筆試嗎？未in過有啲淆

大公司都OK
但有D不知名就會怕怕地,會細睇先

我係搵到唔太SEND得出

我sd 咗300幾份cv ，仲要係有過幾年工作經驗都係無人要

今日去咗見工
比人問政治題

可能你開低啲條件就有

失左業幾日

呢家搵緊都係冇

廣告狗失業9個月好撚灰心，日日都諗條路點行，好想放棄。jobsdb又冇乜openings，之前見嗰啲又冇回音，有時諗我真係咁差咩，明明fg嗰陣都有offer，依家死prep難prep都失敗

巴打乜科畢業
做邊行？

點問法？

佢問 如果d客唔同政見同你傾政治你會點做？
再問我係咪中立 係咩政見

「我會說服到佢由藍轉黃。」

自己老豆老母都做唔到

不過我直接答咗佢我黃
唔請我 我當佢藍算

我當年讀三寶讀到半路quit咗
好多嘢你未得到以為好好，得到之後又發覺原來唔係想像中咁好

十年前根本冇「三寶」呢個講法，成績唔使好好都可以入到
衰啲講句甚至係冇乜人想入
係有一年報紙賣新聞話呢三科畢業生嘅平均薪金大幅度拋離大市
之後先比人捧咗上神檯

工作高度重複性，好苦悶
大部份人職級最多升一級，升咗都係做一樣嘅嘢
我唔想一畢業未來30年都係做同一樣嘢，stay喺同一個position

醫院人事好複雜，好多裙帶關係，仲癲過出面私人公司
而且因為行頭窄，好多是非
你做錯嘢或者得罪人幾乎傳遍港九新界嘅醫院

其實我覺得係因為近十年香港嘅大學生向上流動嘅機會少咗
於是大家都爭住入一啲比較穩定嘅所謂「專科」
而「三寶」就變相成為咗避難所
不過每個人嘅價值觀都唔同，如果求穩定嘅話揀三寶亦無可厚非
但除咗穩定之外幾乎冇任何好處/優勢
我嗰屆都有啲人一畢業就轉行，或者做一段時間儲夠錢就做其他嘢

又係無second in call既一日

返工只為錢拎錢做自己鐘意做既野
特別係香港

係香港真係求生存 唔係生活

你平時係咪冇乜機會搵人訴苦？
我見你個個回覆都好多字

華盛customer service officer 17k 做唔做住先好

我諗有時同朋友講都冇乜用
所以好多人黎呢到打篇文咁長抒發下

同朋友講都無用 agger
朋友係積極撚同佢講完個人仲苦

屋企人都係嗰一句
做住先，完

間公司同一個position又出post la。

照send！佢出一次就send一次！唔理我呀拿！？

有冇人做過ngo admin

屌 直頭想轉行
呢行好似真係唔岩自己

做住先啦！起碼有錢

我做緊間藍到仆街
戶口冇錢 冇辦法

試過in過間做CS , 6days 但12k

報咗erb物治助理course
下個禮拜一面試

加油啊 希望你快d搵到工
我搵左成個月都冇offer

我揾左4個月都無offer覺得自己就嚟有抑鬱

我就嚟9個月，已經好撚灰。做廣告真係慘過食屎，人工已經低，競爭仲要好撚大

我試過 10k

我以前都係讀環境科，後尾入行做廣告，大家一齊加油啦。我都覺得自己係垃圾，見咗好多份都冇offer，仲衰過fg個陣。

無call等有call
有call又要等arrange interview
ar arrange下又無回音
屌!

I know that feel 收咗call話遲啲安排interview, 點知最後無左會事以為有少少希望，點知原來又係假希望

等錢洗就做住先再搵份好既
唔等錢洗 唔等開飯 搵過份舒服D

只係頹到小左睇post

send幾多次都唔會理你，
因為有d公司係買左package，請夠人都照post架，

收集cv / portfolio/ 市場情況
方便hr壓價

再搵下先，5.5同6無分別

你都係FG? 我初頭搵咗個半月都搵到勁灰
四個月一定好難受
我都準備裸辭 又要再搵過

我3個月，100份cv，1x份interviews，全部無電話，
聽日又有3份interviews，希望9月前搵到

我2017 grad的，個陣對social media有興趣，咁就apply呢類型嘅工，之後負碌有offer。做咗年幾就轉去第二間agency做copywriter。不過我覺得做廣告( as除外)嘅人，基本上個個都有profo，對搵工好大幫助

由其是4as，冇profo基本上連interview嘅機會都冇

禁得意？做咩散工先 怕唔怕伏

圖書館助理做唔做得過

真係
都唔知標準係咩
明明有啲覺得自己in得幾好都唔請

巴打搵咩工多?
怕唔怕空白期太長
我都唔會亂咁搵

admin工
上個月有份既 不過做左2個星期 真係頂唔住 決定裸辭
怕都冇用嫁啦
點為之亂咁搵

我上個月返左幾日炒左,同冇返過工冇分別
亂咁搵咪好似你所講,是但狗衝份工

我見D工太奴隸就唔會apply e.g. 5.5 又要過海返工 又寫明要OT果D
因為試過上份工來回3~4個鐘 真係人都顛
不過apply左果D都冇回音 可能呢個時勢仲係到揀咁多野 加自己廢科 所以冇回音

20fg
點解祼辭？

我呢兩個星期剩係得一個interview, 然後就再沒有然係了

係咩工嚟？點解比人炒？

月入六皮個case係咪應該萬中無一

邊間2ndtier，可以介紹我去做？

Sor 自膠 應該係做PM

我都係20fg
份工管理層好閪
成日要下面d人做埋d無謂野搞到要日日ot
Ot又冇補水

揾到工又煩，揾唔到工又煩

想問下你地有空白期一年 hr有冇問原因 咁你地點回應前排in完比佢問答屋企有事feel到佢唔信

咁都叫有個PROOF
我呢D真係難講
要吹得好D

空白一年既你地搵咩工多?

收到有份康宏嘅客户服務主任 係咪做保險佬？有無人試過 明明無send cv

岩啊 仲要而家有位果d多數都閪

Same
但每日都好辛苦

原來有開新鋪 搵唔到以為冇開😭

當時我乜都冇，真係得運氣，可能有agency見我幾啱傾，就俾個機會我試吓。不過老實講，今年好多agency都freeze headcount，就算有opening都勁多人爭。

啱啱見左份工係之前見過，hr同interviews全部一樣

上次都問多啲野，今次撚我5分鐘就踢我走，老尷+on9

冇乜OPENING
大家有冇覺得好似仲少,除左星期一多D之外

MPFMPFMPFMPFMPFMPFMPFMPFMPFMPF
ITITITITITITITITITITITITITITITITITITITITITITITIT

你幾年經驗？

今日video interview等咗45分鍾之後，嗰department head勁串走入嚟， 我介紹完自己之前做嗰啲咩工，之後又問返我做過咩工

之前幾個video interview 啲interviewer 都好準時

今日又in左份，今次即日見埋department head，但又話仲見緊candi，答唔到幾時有答覆，又釣住曬不過唔理，反正陪跑

個市正常果陣都已經搵唔到，到而家個市爛到咁更加連電話都冇個，份cv爛到比著我收到都唔會請
屌你老味，已經連倉都搵埋，都仲係冇電話

same
個CV廢到咁
都唔知仲可以做D咩

Interviewer 西通常間公司都西

不真係會有department head話答唔到幾時出offer，hr個邊決定既咩

無call 無interview

我都咩都無吖 巴打

今日又無call好驚失業失一世

有一個初級文員offer，得10k但返5日，做唔做好

U grad? 係既建議再溫

搵

唔係u grad

send完CV冇回音
jobsdb show received only

10k....我等錢洗都未必會番 朝9晚6 日日都番 放工辛苦塞車番到屋企成身散曬 又為第二日咁早起身番工 諗深一層 原來只係為10k... 我以前intern/part time係咁易報下更番工 又舒舒服服做錯嘢唔洗比人屌 都挨近你呢條數⋯

近似case！普通start up文員, u grad， 頭一個月得10k，之後12k，12al，8hr一日，大家點睇

我等唔等錢洗都唔會接
做爛市
扣撚埋mpf 都唔夠食

你個名

讀咩科？搭幾耐車返工？

BBA 45分鐘左右

好想resign 但唔敢

如果你等錢洗嘅話就番住先，最多咪騎牛搵馬。不過我估文員而家普遍都係12-14k左右

其實都唔等 屋企冇乜比太大壓力
係覺太低人工 返工時間幾好
但再揾又驚有排先揾到

jobsdb show view完咪又係冇回音

揾admin工？其實你讀BBA U grad可以有其他可能性？

起碼當有個希望, 知有望過下

仲未有心機搵工

望完冇VIEW今日D公司,得3間VIEW
仲要今日APPLY得幾份,完全APPLY唔落
明天請早

等Offer同interview 等到頸都長

依家搵工真係好難其實有12日al都唔算差，可以做住先，騎牛搵馬。

仲未揾？你讀咩科 因住有啲行業請唒人

好酸，我都send左過150份，有2x個interview都無offer

7al .... 都幾狗

其實返新工 又唔係咁鐘意
有interview邊有時間去見新工

40pager記得放新link呀😭😭😭😭🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

14k 5.5日 長短週 好唔好去馬
非三大乞食科

有冇fg係仲未搵工/未搵到工
揮個手先

尋晚發夢收到offer，興奮到扎醒咗
我係咪有精神病？

得唔想做既工算唔算未搵到

有offer就求其take 住先啦

我未搵

已經揾到懷疑人生

我未搵........
諗住萬幾蚊都做住先

點解冇份可以APPLY落手

琴日有朋友介紹咗份工apply咗，然後發夢已經同佢翻緊工 wfh zoom緊可能我都有病

真係好想返工

已經.....無job...apply到.....
無...call....無...interview.....
就....死.......

距離final in 等左幾耐

然後有工返嗰陣又話好想走
無間地獄咁

快啲俾offer我啦

[member聽日in HA 既EA II
好撚驚呀屌[/member]

咁好 apply完無回音

屌我都試過發夢收offer 究竟幾時先夢境成真

好想有offer，但又覺得呢世無文職工

Same
第一次冇份apply得落
搵左咁耐

子傑巴仲有冇interview

冇 得viewed

我6月尾定7月頭apply的
都成兩個月先收到invitation of interview email

我覺得呢年都唔會搵到工，好撚灰。有時見到其他人有offer就問自己衰咩呢，明明interview表現應該過得去，唔知做錯咩

我都係，明明琴日即日in埋department director，問如果出offer幾時會知，佢就答要睇HR，答唔實我，但又無講話請我⋯⋯唔通我又fail左：（定要人無限期等：（

仲要越黎越少apply既工

呢啲説話聽唔少，依家我係唔會信晒佢哋，唔好有假希望，次次見完工都預咗收皮，個心會好過啲。

最撚on9係我打去問hr recruitment status點樣，佢就話仲等緊detail，答唔到我，一有消息就get back我。我寧願佢直接reject我，搞到我真係覺得仲有機會

唉，只係好想有份普通admin工都咁難

有時會諗成世人係唔係都唔會一份文職full time，明明interview都正正常常

有工番已經好好

我都黑仔左廿幾年，一grad就連工都無，有interview但又無offer

我都mon左post差唔多半年近排終於揾到工
建議上indeed揾或者上公司offical page揾
Jobsdb同ct果啲基本上唔會有reply

Same 最黑仔應該係出咗世
有啲interview 嗰陣已經要交相 in唔成仲要蝕張相俾佢

真係好想跳樓，有interview，明明正正常常但又無offer，好灰

今朝sd左email問status但冇覆

樓上果班起碼你地有interview旅遊fg連報admin工都無得in 想象唔到自己幾廢 救命

啲人話現實同夢境係相反⋯⋯

翻咗1個月工已經樓走

Sd左勁多份都冇覆
依幾個月頹到隔兩個星期先求其sd幾份

係咪20k果間？

係

屋企人冇俾面色，但自己内心過意唔去，辜負咗佢哋嘅期望

想問下你地D INTERN會係乜野INTERN?

狗官叫人搵工唔好咁揀擇，好啦咁我去見工做收銀，屌你老母見工條友話我ugrad做收銀好曬料，我都唔撚介意辛苦人工低，你仲嫌我讀太多書hea鳩我，好撚勞氣

唔係第一栽員，但今次真係特別驚

酒店機場主題樂園果啲 全部服務業經驗 依個時勢想揾份文職做下都難

本身我都好積極sd
最後揾到頹左又係hea99
反正interview又唔輪到我

45mins, sales&mkt
處理同客/vendors order
1516緊

Haapyer好似多d新興企業

我係下星期

佢咁叫得你去就無啦 同埋細公司黎

有啲去馬會/酒店做waiter
有啲酒店前堂，旅行社
仲有其他野

你咁多offer既
但又搵唔岩
各有各難處真係

呢幾日好似多番Interview電話

同感 對唔住屋企人咁

一齊加油

你地收到offer之後要時間考慮 係未就咁直接同hr講 可唔可以比幾日時間我考慮？驚唔驚比人收番offer

老虎蟹都 accept offer 先
至多之後再 reject

Ok

想知點解in要交相，唔係應該請先交相咩
同埋交相用黎做咩

都係今個月apply果d

你唔做介紹比我ok？

應該俾佢application 用，好多公司為咗方便hr做野會問你拎咗先，不過你無帶，請咗你後補都得 可能要整員工證同埋公司hr要用到張相

係咪地產公司？

可能因為對香港呢個地方已經絕望，呢一刻完全冇動力搵工⋯⋯

唔係 地產就唔會apply啦

大家多數in幾多round?

開咗新post
有無巴絲仲未搵到工 (24)

就爆，開新post

又唔係要日日上庭，有乜影響

駛唔駛clerk 都 not suitable 啊

一個月出一次
應該流